[公投] 神鳥鳳凰定梁天琦既光環大啲？

正評 神鳥鳳凰

負評 梁天琦

留名

緊係我大啲啦